復仇者聯盟4戲飛買賣區

眼紅者勿入

有5張imax

諗住正價加500放

死全家

包能左場今晚同條女去睇🤙🤙🤙

班marvel能真係on99，戲飛都有得炒

搶唔到？

我遲三個月都仲日日有得睇
買你飛？

N賓重貨

波台好多炒賣師

放2張首映連紀念版戲飛
1000 x 1
不2價

on9 cg戲都有人買黃牛

marvel 收皮啦，睇死今次唔會結局啦，呢啲點會完，咁大條水喉點會閂，係得連登仔班傻9先會信
之前破咩最長時間又打晒j，又講到世界大事要即日睇，返工唔見佢地咁上心

Iw做完一個月冇人講
Titanic廿年後仲大把人討論

我買返嚟都係諗住炒

反正遲啲上網有得睇

Iw 嚴重overrated 仲晒我$200 睇擠牙膏
買利記上盤仲好 今次唔會入場睇

🤣諗著睇完早場就係戲院門口大聲講結局

戲飛都有得炒？

《復仇者聯盟4：終局之戰》北美/香港預售擊沉各大售票網 (2) 各大院線出現預售人龍！售票網/Apps出現Error！

蓋青 9點鐘場入手左幾多張呀？

我戲院員工，18號有優先場測試，睇完我就上黎劇透了

做得好

返工上心d賺錢包場睇好撚過

蓋ching永遠走在最前